求教育電視，香港係自由城市VS一個講廣東話冇自由城市(好似仲戒嚴)

想翻睇，根本就係而家甚至將來嘅香港